---
layout: single
category: "blog"
title:  "اولین آموزش مجازی من"
tags:
  - وبلاگ
  - یادگیری عمیق
  - هوش مصنوعی
  - پایتون
  - کراس
  - تنسورفلو
  - برنامه نویسی
  - آموزش
---

شاید باورتون نشه! ولی اولین آموزش مجازی من، دوره <a href="https://faradars.org/courses/fvml9511-deep-learning" target="_blank">آموزش یادگیری عمیق</a> سایت <a href="https://faradars.org" target="_blank">فرادرس</a> بود. 

یه آموزش با کیفیت متوسط با کلی اشکال:confused: که البته برای اولین کار بد هم نشد :neutral_face: 
چند ماه هم تو صدر جدول پرمخاطب های فرادرس بود. 

حدود یک سال بعدش هم یه دوره دیگه برای تکمیل مباحث براشون آماده کردم که شد <a href="https://faradars.org/courses/fvml96071-deep-learning-programming-using-python" target="_blank">آموزش برنامه نویسی یادگیری عمیق با پایتون (TensorFlow و Keras)</a> .

<p><a href="https://faradars.org/courses/fvml9511-deep-learning" target="_blank">
<img src="{{ '/assets/images/faradars1.png' | relative_url }}" alt="آموزش یادگیری عمیق در فرادرس"></a>
<a href="https://faradars.org/courses/fvml96071-deep-learning-programming-using-python" target="_blank">
<img src="{{ '/assets/images/faradars2.png' | relative_url }}" alt="آموزش برنامه نویسی یادگیری عمیق با پایتون (TensorFlow و Keras) در فرادرس"></a></p>

همین تجربه باعث شد که به فکر راه اندازی یک سایت شخصی بیفتم. یه سایت برای آموزش های رایگان! و یکی دوسال هم گذشت تا الان...، که بالاخره این سایت راه افتاد. :four_leaf_clover:


<div class="well">
<div class="rw-ui-container"></div>
</div>
